 오셨어요? 또 어쩐일로 여기까지,
 뭐하시는 겁니까? 여기가 어딘줄 알고.
어딘줄 안다 왜? 나쁜놈.
 챙피한줄은 아냐?
 왜 이러십니까? 무식하게.
무식해? 그래, 나 배운거 없고 무식하다. 초등학교밖에 못나왔지만 너같은놈보단 나아. 그동안 너같은놈 인간대접해준게 분해 죽겠다. 엇다대고 감히 애지중지 키운 내딸을 무시해?  우리딸들 이름이 어영부영이라고 어영부영 대강 막 키운줄 아냐? 무식한놈. 절대 어영부영 안키웠어. 넌 내딸 발뒤꿈치 때만도 못한 놈이야.  뭐, 정신병자? 사랑을 못받고 컸어? 우리 어영이,  이세상 누구보다 사랑 많이 받고 컸어! 너같은 종류하고 달라. 너같은 마마보이하고 차원이 다르다고. 병원은 너나 가봐. 다 커서도 엄마 치마폭에서 놀아나는 너같은 놈이야말로 진짜 환자니까.
내가 맘만 먹으면 너같은놈 검사질도 못해먹고 매장시켜 버릴수도 있어. 여기서 개망신 한번 당해볼래?
 맘대로 하십시요. 이것도 다 공갈협박죄에 해당되는건 아십니까?
나 교도소 가는거 안무서운 사람이야. 해볼테면 해봐.
 솔직히, 제가 뭘 그렇게 잘못했습니까? 결혼한것도 아니고 남녀간에 사귀다 헤어질수도 있는거지, 그게 그렇게 죽을 죕니까? 개가 들어도 웃습니다.
개는 웃을지 몰라도 난 안웃어. 두고보자. 너같은 쓰레기 얼마나 잘되는지. 니놈이 얼마나 잘되는지 두눈 똑바로 뜨고 지켜볼거다. 당장이라도 멱살잡아 내딸앞에 무릎꿇려서 사과시키고 싶지만, 그것마저도 아깝다. 인간같지도 않은놈. 왕재수놈. 왕재수탱이. 
